[認真]All in 左利物浦，而家好迷茫

我見到福仔gut下gut下，11打10.5都應該贏啦掛，即刻諗都唔諗就all in。而家唔知點樣面對

未撚聽過咩
若要生活好呀

而家點算

生活冇咁好囉

啱呀

樓主唔好跳落去呀最撚衰拉莫斯

下場借埋財仔all in 利物浦

而家信用卡都申請唔到